可唔可以光復觀塘康寧道雞竇

觀塘康寧道好多大陸雞
由朝企到黑
攪到污煙瘴氣
真係好想光復佢

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

觀塘啲雞竇係用嚟估計支那經濟環境用

幫推

Support

推

蒙面法之前個晚 聽d街坊講 d雞頭好撚惡 但都係個句 人多就安全

要光復嘅首要條件係街坊積極參與

雞頭使乜驚佢

人哋在明我哋在暗

佢哋最好唔好玩嘢,一陣成個雞竇畀人裝修, 至於雞頭呢搵神獸出現

集中火力對付荃灣元朗的黑社會先，果d公開襲擊手足，呢個觀察住先